人生似下棋

眾生現象只是弱肉強食，就如下棋般似的
一國大象國家要踩死一隻區實在輕而易舉
這盤中國必勝的棋就只差在香港垂死挣扎到哪時

哦 所以呢

廢文

撐本主公政見有美腿睇